牙降D關鍵字又幾有趣

咁都叫有趣

會心微笑左下

Nmsl

好

再黑唔客氣

降你老味

好快就有金彩元 成龍同埋金彩元 王祖藍

支持

牙真完全係恥笑

為什麼沒有鼻子

好笑？